屌你宜家得黑社會居然用籐條 笑撚死人咩

籐條得 咁condom都得啦